[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3794)

一埋巴西既 之後波po
巴西入未
cup未呀
巴西深盤又撚
點解又買巴西

巴西上場輸秘魯激到我噴血

20:00 有場超重心值得all-in 追數之選

非出反水 敵人只有馬會一個 上半場收唔到錢當我輸

塞內加爾第一球@4.10

點輸

日本咪再入啦 我diu

唔會買巴西...係買大定下盤

買支那對家先你老母

巴閪強陣

巴閪買大好過上盤

假波一場

goooooal 1分鐘 巴閪1-0

塞內加爾一樣全主力 今晚呢場外圍收晒風做熱巴西

極大機會半場開客

巴西個陣勁到on9

巴西半大

收檔啦屌你老母

巴西半大呀

支那食屎啦

中國國

可惜對家fg無肉食

巴西
4-0基本

日本 南韓 狗會冇得買 就咁撚勁
反而支那有得買 咁係咪可以買+4

痴撚線 2020都黎
仲Dani Alves Thiago Silva

支那主其他

非出反水 外圍一早收晒風做熱巴西

邊撚個再喺度叫中國，即刻block，已經block一個on9 仔

巴西有冇link

塞內加爾第一球@4.10 重心

gchi

反摩要咩？

打埋下屆世界盃

見到支那 已經可以盲注對家

一齊為關島打氣

5.5b 關島大抄

+1

支持

你地唔係唔記得咗上場對秘魯啊？

屌你巴西呢個陣嬴世界盃都得喎

唔買支那都唔會買關島啦
廢到無形容詞形容到
咁樣送錢比馬會,不如直接捐比星火好過啦

不過都希望你地中

嘈夠未啫 下下紅色大字

買支那上盤果d咪叫自己香港人

買中國既自己單機啦

巴西

等巴閪即場盤算

關島係咩地方黎

( Show Blocked User - 袁文傑 )

關島入到2粒當勝

大陸細波

美軍基地

有個西字都敢買？

中國入未

Sor打錯

美帝地方

巴2.5

有冇人真係跟岩蛇

一球 上

美帝領土唔係唔支持呀

關島完埸1-0支那
捐3000比星火

細細地買下+4 叫下

支持支那仔斷腳

我 唔入再追 追到入為止

武球王斷腳啦屌你

塞內2個中堅2個防中都係世界級 有睇頭

關島有兩個香港後裔

武球王

巴西禁屌

巴西長期撚狗

( Show Blocked User - 粉果小甜兒😊 )

烏雞goal

奶之別克GOALLLLLLLLL

咁撚快烏g

烏1:0

烏滋

屌屌

也門手足

仆街 買左細 點頂

請問今日關島諗住大勝幾多球？

支那比人入未

0-40

準備笑柒中國隊垃圾

屌你老母 我買咗也門FG 一分鐘就針

支那仔快d斷腳

關島+4可以gel

有冇中國 live link ??

也門cup佢

烏支gel

巴西入未

也門定屯門黎

關島快入

我支持關島

唔好呀大佬

支那就有 中國邊到黎？

也門fg秒針

關島入未

文尼朋友隊

巴西有角未

...

點睇文尼隊fg

我的國GOALLLL

讓和點頂

我的國

關島也門cup呀

屌你老母啦支那

屌 關島做乜鳩

下盤點頂

中國似大炒 5.5s jump了

支街隊仆街啦 dllm

關島 cup未

關島cup 咁撚癲

支狗屌打打

關島1:1

死支那如果半場主其他 我直播大叫光復香港 時代革命

柏德博恩 屌你咩
支力 真係唔賭錢 訓算

祖國1:0

Dllm 我半場先再睇 好驚係咁震

1:2cap埋

1球到完場

屌你老母死支那
關島快手踢斷支那仔腳

祖你老味

走啦中國9

屌你老母

關島cup ok？

收皮啦支那豬

原來日本12c!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

Ok

關島1射1正 cup 佢老母

南韓under 9c 頂撚住
串左日本11.5b

頂撚住關島

關島反cup 一世球迷

重有3粒輸 點輸

關之林上！

關島連入三球大炒支那狗goallll

㽻

goal

關狗快入

巴西goal

巴西goalllll

關島！

大岩剛又中

巴1:0

巴1-0

巴西想要幾多球

巴西打真軍

巴西1：0

強陣巴西

幫美帝教訓支那

Siu4

Bye

大岩蛇還我血汗錢

巴西要炒

下盤仲有半格驚閪

說好的支足理財呢

你們都是中國人

巴西無角

廢明奴

佢祖國係烏雞

Brazil GOALLLL

大陸閪

非洲佬俾啲力得唔得呀

關島反cup

關島cup未

有冇支那live???

耶蘇仔表示輕鬆贏

巴西(goallllllllllllllllllllllllllll

講緊烏雞 你做乜7

快刷啦

真係有人買文尼？

支那豬收皮啦 又多一件

跟咗大岩巴嘅手足全面進場

日本6:0

咪係 依位青sick ball

有料

只求輸半 咪撚入啦😭

我巴西架架

中國=垃圾

文尼朋友隊cup 20 1 100

塞內加爾 第二球得唔得

lm

咁撚愛支那 祝你地賭乜輸乜

得

我中場要左火箭+3.5

可博

大岩蛇其實係咪馬會職員?

Jp 6:0
+3.5/4 gel 都得

錢多

Lm

春蛇

追到入為止

又少一個戇鳩仔

烏茲別克半大

即場角點買好

春蛇..

下一隊入球 星期四 5
巴西(主) 對 塞內加爾(客)
下一隊入球(第2球)
客@4.35

$ 100.00

蒙古輸到媽閪

5.5買大

2:0

20

chi na 2:0

屌 關島點頂

關島生性啦⋯⋯

完場3-1

屌你死支那斷腳未

中國2:0

剷死支那啦屌 唔洗留手

無女 入波

支那有冇咁入得

點解蝗國踢親都係垃圾隊

烏雞比多幾球得唔得?

武磊斷雙腳返唔到去西班牙就好了

我的國2-0

半細2.5s撕得飛

支那全隊斷腳

垃圾咪對垃圾

斷多幾件重好

好多人中國 對家？

gel定la

半大未

30?

死半隊腰斬啦

關島踢斷一隻支那狗腳即派

支那斷腳停波到半場

重點係反支那

3:0

大船

5.5s係咪準備要跳船

個個都買支那對家

3-0

gel頭上ifc見

chi na 3:0

因為打強隊就會取消場波

完場啦屌你老母

入球即場3。5s?

Cls對家魚腩

關島贏左
強國網友就會抵制關島
假波可恥

6.5b入？？？

支入夠了 5.5s力頂

廿蚊屌下斷腳狗都好丫

支那今晚大勝振國威

似會ttg4

支那豬斷腳派100

$10客勝都俾多

3球仲開緊讓4球

支夠啦..勝幾粒咪算囉

大注關島+4 輸都唔買中國

+4仲gel緊

Me 1000

假波 中國都2:0

3:0 關島 + 4 now

3:0啦

真 點都支持關島

Dllm 咁快就針

巴西0角屌你老母

可以熄機

btw 烏豬半大未

支那又假波

即場角咩情況

好多人反手GEL關島+4
仲大船

0

垃圾支那專蝦小細

國足投資法=世紀大騙局

買支那既收皮啦

淫賤十三 屌

好彩冇買依場

文尼差d

+4

Italy u20

5.5s 一折出售 有沒有人要

香港都炒關島

6.5？ 7.5？

巴西刷角啦屌你老母

關島我屌你老母
學乜撚野人踢波

奶茲巴西

40?

香港都炒

韓國6:0

文尼

唔買支那都唔會買關島啦
一睇就知成堆人反手GEL關島+4
其實自己重注支那-4

中國 -4 得 1.43

5.5s點頂

巴西3.5b?

gel ed

烏支秒goal半大已死

cls 快刷 否則斷腳

半細爆左 你都有得叫下

手足你起碼仲有得叫春嗌下

買HO仲好

Btw HO幾倍

烏茲別克秒高半細

原來出面賽前8.5咁唔買住

斷腳啦支那

巴狗刷角未

斷腳啦屌

唉！啱啱瞓醒，咩波都買唔切

40

4:0

又中巴閪角大伏

4-0

斷腳啦屌你死支那

哇關島

屌 5.5s 24

On9

我屌 4-0

10蚊都唔買中國 操你媽b

食屎狗支那

巴西快手入多球

10.5s先買

要在+4都頂唔住

5.5s 24

屌關島

以後唔賭垃圾波

大陸仔

文尼下盤震緊

請大家支持關島反cup

4射正4入
自由龍?

5.5s gg

今日係體育台最黑暗既一日

5 6球針
真係1.95 7+ dllm

奶茲巴西半大呀喂

1.43

分分鐘半場主其他

無角

烏茲半大未

16倍

0C FT

咩撚野楊旭

我又係
4,5,6球..係唔要低水7+

祝你有一個美好既晚上
今日有無操野 屌女 飲奶粉？

111111

jp 6:0+3.5/4 gel

Jump england u20 1-0

一有5.5即角

1c

5.5想入大角

中國 10s

Same road +4 gel

巴閪開始放水

越南3.5 4.5

韓國7:0

國際賽: super

關島入翻粒ok???

利物浦神射手入味

也門

支

入到禁區先講

Ifc天台請排隊

同德國一樣劇本

屌 烏茲點呀

關島咁撚垃圾

關島唔使贏，踢斷支那豬隻腳就當然

關島cup

塞內客勝26倍
上樓睇呢鋪

南泡40比0是夢嗎

巴閪2.5s

冇撚用 踢人都唔敢

關島+4/4.5入唔入好

Me too

有

No

5 0

5:0

大加號

咁快5:0...

屌，咁落去40:0

半場7+？

+4 jump!!!

關島俾人收買左？

Jump

關島正傻b

戒賭了

30分鐘就贏盤 GELLL

主場主其他幾多倍

邊撚個楊旭

烏茲plz

陳7香港隊都 大炒關島啦。。 買關島咪玩

本身都廢

Brazil 快手刷角入波

我國勁能到

放心 下半場會上映咩叫假波

個個感情注

投降啦..唔踢啦

買支那收錢果d 留番黎睇醫生啦

春蛇有咩水？想跟

有錢拎去捐啦 感情注笑4人。。

買$10 +4輸得開開心心

15

剩係記得半場5:0 12倍

乜撚野黎

GUN

楊旭斷腳啦

烏2:0

巴閪半大未啊碌柒

烏雞半大

烏2-0

也門+2都針了

siu4

支那同烏雞交換比數得唔得

16 主其他

針得有尊嚴

關島廢能到

我烏好波

巴西個和係咁跌水

春蛇買左咩冇追po btw thx 300

+號比狗買

馬拉大波

好彩買得100蚊，關島果種廢

巴西角大成日無啦啦暴跌
咩玒法

買支那贏錢留黎睇性病啦
關島踢斷腳快手

差巴西半大

上盤日

飛都扔撚埋了下星期仲有支足對面賭

哦

巴9.5b 51100

巴西咪撚放水

55

我唔撚信9:0
關家姐+4要了

中國斷腳味

全部上盤？

我

哦乜西 陳7關島屠夫未聽過？

越南仔 對 馬拉大家點睇

ok

深盤一定買上盤

巴西奇蹟半大

買支那贏到錢 輸咗個心

岩

支那斷腳未

連你都有
唔怪怪hk而家咁樣

也門廢到

巴西刷角呀屌

關島反cup派100

300$當做帛金比支那

塞浦路斯點睇

撐你春蛇

推 外仔

未，then

補6.5大先

個6.5角企得咁硬

不了

推 關家姐+4

咁今日支那人咪贏大錢
你知支那人盲注支那架啦

你比支那嚇親？

越南2.1

巴西D波好撚悶

啲大陸仔真係閪 人地都有老母生洗唔洗去咁盡

屌 巴閪

塞內加爾唔知踢咩

利狗文尼入返球啦 你個frd都入左啦

睇住黎踢

愛隊水手開到11.5

次次巴閪都輸死人

混沌？

China 5.5大開到架

巴西 塞內加爾 入波plz開個半大定定驚

有注角

開撚硬

關島注

8-0

5.5 得 1.57 gel左都覺得痛

韓國8:0

卡塔爾？

半場主其他幾多倍

關島入番2球

作客？

東南亞錦標賽決賽果場越南都只係贏一球, 未必咁輕鬆穿到盤

卡塔 印尼 0-0

南韓頂住11.5s

想睇支那表現假球 關島準備cup未

明顯低水半盤比YY賭la

ok skip

5.5s 驚到震緊

巴西22222

YY你有無玩即場

驚咩 預咗無

買左黑鬼ng 係咪跳得

中國ng 1.03 睇下你贏定佢贏

我了

主其他1.5

巴西狗又打假

文尼隊下球

快手開5.5

狗會都冇即場

巴西33333

巴西班仆街真係睇住踢

國足理財大法就係支那人諗出黎

尾盤主fg 1.04

利害了我的國
🐎小馬讓球系列🐎
朗斯✅
布拉加✅
樸茨矛夫 +1✅
埃克塞特 +1✅
大板飛腳✅
列支敦士登+3✅
阿根廷✅
中國-4✅

巴西 刷撚爆呀 快

333333333

塞內ng

boom

咁快剔定

我望365

文尼屌打？

5.5要買大，但你6.5買s

3c -4

今晚先 打緊機

巴西試下半大埋

屌你啦

屌，文尼唔入番粒既話，我個大波都死硬了

取消關注

個小小錢出賣左你啦賤種狗

巴西真係西架 唔係扮

60

6-0

巴閪次次都有人屌鬼

屌你老母真係半場主其他

Goal

半場主其他幾倍

食屎啦屌你老母

6:0 16倍半場主其他

16

臨尾冇著格 16倍

1.44 個幾百蚊留黎幫你老母汁骨係大灣區買番個墳頭啦

腰斬啦屌屌

都係得16倍

我覺得支那真係有人買

塞內加爾12m

下半場關家姐起到腳當然。。

文尼12m

巴西又玩嘢

文尼12碼

12碼

巴西爽手整多粒半大

塞12碼

6球收錢

巴閪對家

巴西半主......

Missed

12碼好𨶙難射

巴西假到 入完一球就妹 再送12m

1:1

1-1

1:1 半大好波

1:1gd mane

1 1

春蛇又中

全半大

我覺得巴西會絕殺二比一完場

全半大！

塞內加爾ng中

大岩蛇 我地中啦 4.55

奇蹟呀

又係最後一分鐘先黎半大

3x1半大

講個笑話

巴西強陣

咁都半大

巴西半大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收錢啦屌你老母

仲記得巴閪對秘魯死咗成班手足
今日同一劇本

上得巴西盤

中

Dllm
3串人斷支那5.5s

屌你老母巴西

奇蹟半大

柏德博恩21 la diu plzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

炸未

我了 春蛇

3串1

半大日

真係ng
不過貪心 想等升水買唔到

春袋蛇GOALLLLLLLLLL

派我啦 俾支那昆完 今晚冇得玩

巴1:1

3場半大

屌你預佢下半先入未買

派我味

係咁跌水囉

屌，半主春sir下半場先啦

半主都頂唔撚到 垃圾巴閪

敏蛇 有水早d出

4.3都仲想等
抵你窮

敏蛇幫手買10蚊9點馬拉半細

4倍仲唔夠

賭波好玩

DLLM 個半主頂左咁耐又咁樣輸

單刀都唔入

廢屁馬單刀唔入

完半前 尼馬單刀唔入

塞內加爾 cup佢啦 刷角隊

真相大白

就係見佢跌 想等升返先入手

反cup吧

巴西和左
應該刷角了

塞內CUP啦

賤種巴閪

有冇人買哈薩克

刷條撚咩
上次輸埋比秘魯都係得8個角..仲要係對家刷
呢隊巴西龜賤過地底泥

唉 手痕買左巴西盤

逼害

買中國死全家

Dklm 賺返支那隊針果大注

上次還上次啦
今次刷

跟左春蛇 有錢了

刷條撚咩 3個角全部對面刷

前世做錯咩事先會買巴西 烏豬中國巴西簡撚中佢

越南1000000%

買多90
會中

刷條撚咩..3個角都係塞內刷
你望都望塞內熱血反CUP..幫你刷埋其他D角仲好

巴狗迫害 又無角無贏唔到

真
呢個星期打牌好過賭波

要客了 謝謝

捷西斯好撚廢

巴閪隊真你閪隊黎

孟加拉有3.5買 好鬼

有即場..等高水

連jump7注 邊個夠我黑仔 屌你老母聽日落街打狗

一陣要咩

馬來西亞呀敏蛇

Gchi刷角

應該會贏波輸盤

3/3.5b
7.5s

OK春蛇

追下文尼隊啦

應該中

.gun

買十蚊會中 唔真心

亞洲假波賽玩即場仲撚好

巴西2射2中 塞內加爾7射3中

想買油王

只要信

🇨🇳

全年重心 孟加拉+3

等即場啦

Buy what?

春蛇300能走多遠

等你老母咩又串鳩我

一陣睇

馬會冇開？？
真心唔知

輸

諗左好耐都係唔知點買卡塔果場

刷角啦兩隊賤種

尾場一敏要左主
係咁先

咪嬲

半大

Mama 7.5 ok?

主近排好勁 客近排好廢

愈難入波未

屌 唔買半大就半大

Sob幾時俾人炒

要左中國-4 1.44個啲人真心講啦
個小小錢就睇撚出你條賤種狗啦
比多五毛你買下場呀

終極一注越南馬拉over 2.25

馬拉

巴西3.5大穩了

油王玩大波波

呢d買都唔好買對家

阮公鳳自己生性唔好要人屌

巴西大3.5有冇機

1.44比狗買

有文尼同高列巴尼點輸

難

有冇人賭湖人

馬會acct 有72K
今晚可以點樣捕處?

越南針

唔買咪得

派

針乜鳩

意大利u20 GOALLLLLL

比人屌打

追番二球goallll

goallllll

我-5.5

tg仲未add我
先捕處呢步先

波都未買

似下盤。。。班友唔盡力

加了..但唔識加人入group

好想轟我愛國

巴西3/3.5b 7.5s

Nba點部署？

烏雞3-0

Lakers win

邀請咪得

有d想要塞內加爾ng

阮公雞唔入波冚家剷

馬拉仔咁勁

巴閪快手輸埋

我湖

塞內加爾ng博下

點解巴西唔識刷角咁on9

垃圾卡狗冇得踢世界杯

場場都細角

換走垃圾古啦屌

巴西塞內快刷角啦頂
-7c

越南仔呢

話明nba 緊係大波

cls 唔刷就快撚d輸

敍利亞-3 上唔上好

Lakers -1.5

贏硬

巴西輸半

賤種隊

nba都有研究

明係做細c 捉到馬會路啦

我都想知點解巴西唔識刷角
成隊同尼馬一樣弱智

我愛國荷蘭

冇 我問fd 完全唔識

真正既職賭每一秒都要有波叫緊

塞內加爾下一隊入球

ad post up靚撚到

冰到完場

巴西廢撚到

好chur wor 會唔會精神崩緊

ad 1個打撚死人

越難咩料？

巴閪輸極都仲有傻仔買

場NBA兩邊都鳩下鳩下

0射

邊撚個叫ad呀 lol打ad就識

賤種巴西刷角未呀

買贏果邊咪唔會

越難越愛

湖人3號

咪玩 冰到完場唔應

完全唔知佢講咩

輸撚哂

塞內加爾快入

7-0

巴西仆街死啦波又唔入又唔刷角屌你老母

100%黎?

Same

不是跟春蛇

卡狗永遠都係賤種隊

馬拉 糕未

友誼賽，邊會認真

乜撚野西部聯

秘魯都豬仲買

屌你老母巴狗唔撚落底？

巴西3/3.5b

越南仔係咪咁廢

巴70mins開始刷

巴閪落底刷角未

越南仔入一球先喇屌

原來你買左 針了

巴閪係度妹妹下 正撚樣

請問越難半格可能性多大

。。300$都逼害

跟春袋蛇

買左巴西等收錢

屌老母 巴閪猜夠未

未

費明奴落埋場GGGGGGGGGGGG

巴閪快入

死撚開啦...乞兒...
去左人地度偷飛未?

巴西半2全2

1球轉半一都係死

文尼隊d進攻勁過巴閪多多聲

烏4-0

中國10:0
派一個$500

越難主場都咁

派先算

支那半6全6..明日出去打狗

唔撚明係咁猜有咩意思

真係無角

LM

關島反杯派1000

馬拉狗勁

烏雞炸?

慳返

6角係基本 7角5050

屌老母 巴閪場波悶撚到

6:3未？

一次攻門都冇

5.5足水可以買
應該80分鐘先有角

卡塔爾半大1.5

支那呢組得敍利亞叫做難打d

塞內加爾

都唔知踢乜9

想問下,越南場波有冇龍門

1粒都未有

賓賓都贏3粒

未開波

巴西咁耐都唔入就俾塞內加爾入啦

麻煩晒

屌你老母卡狗盲架？

越南no goal sin 夠薑射爆我屌你老母

屌 屁馬廢撚到

關島7－8未

降盤係咪9成上盤針

又中巴西伏

又買左乜

塞內加爾 1:2 or 1:3完場

1：0

越南0射 又逼害上盤

巴西又針

炸埋越難

Boom

強國冰封

No goal

月南又炸..烏雞又炸
屌你老母

炸完對家？

半一上盤俾狗屌

屌 黑鬼d戲屎撚到

懷疑冇入過

未撚驚過

卡塔爾又撚賭仔

發現卡塔耳on99上次比佢撚過
仆你個街主場讓人-3
一球都冇

卡狗半場-2

入啦

炸乜撚

越南入未

越難越入

巴西個球證幫客幫到出晒面

巴閪真係冇改錯名

巴西和了

4:0 買 關島 + 4 又幾輕鬆

試下輸埋不如

唔知吹耶SO咩野睇唔明

斷尾關la

珍

5.5

春蛇 有無水

屌 越難入未

突發
波台教父星x力被狗捉左

想要尾關角b

巴西開大pls

越難越難入

fc?

話知佢死

feel 到巴西嬲啦

驚東咩，8:0 走盤 9:0 先輸

巴閪快死

fc

越難半格都收貨

巴西閪d 定賭仔嬲d?

笑

巴閪無角球

1-2

唔好放佢出黎了

Gel得

巴西你唔入不如比客入啦

馬爾代夫好似係關島d fd？

巴西一隻角都冇

巴西唔入對家入啦

屌 巴4.5s

國際賽撚狗

你班友
仲FC 物9
我講出黎係想問大家會唔會9佢

巴西勁到

巴西廢啲

巴閪3.5b 比啲希望黎

刷角未

巴西同塞內加爾 55波

笑左
垃圾下次識買

下半0角？ Cls?

星狗比狗捉左之慶祝大抽獎
大家LM

巴閪唔入比人入啦

巴3rd 有2.2

2-1

仲邊有下場...要等下年了

巴閪主場都唔贏 同德國隊仆街有咩分別

越南姓院個d入未

On

明明兩隊都有刷角機 就係無角dllm

你班友

有 德國係穿過盤

巴西入我切

巴閪唔入對家入啦

巴西 2.5/3 2.58

塞內加爾入我切

巴閪0角咁撚絕屌你老母

尼馬入未

gun

越南屌你老母

就快又傷

巴閪唔入對家入啦𨳒

巴21

聽完段狗講野完全無心情賭ball了

屁馬交貨未

4.5b gogogogo

巴閪無入球

文尼gel

1000左越難點速署

6:0 +3點輸
10:0爆9我呀

第3次報假比d新意la

報完假十木

巴西贏2球 我表演食屎

比d ball撚到呢

1

德國個閪陣

巴西場波踢10分鐘停5分鐘

巴西真係唔刷

屌你個老母卡塔爾場場撚賭仔

巴第3球100%

跟

巴4.5B 足水可入
角球

巴閪我真係屌你老母屌埋你老婆家姐細妹

越南

河粉goal

巴西係on9 ，落底線瘋狂cup後

穴南1-0

角4.5b

岩先越南唔係1-0

巴西唔想羸試下輸撚埋佢啦

越南1:0

屌你老母0角巴西 玩撚夠未

炸左

夠膽再炸

要點派

1001